［真相］被打爆缸那位是示威者，因拒捕被打

有片有真相

樓主知名五毛，高登到依家
完

又系 光之鍊金條撚樣？
又想放流料？

好落力wo
稿費夠唔夠食？
怕唔怕收尾幾年

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

你幾時死呀屌你老母

負皮勿覆

光巴 keep住大家道怒火

戴晒口罩頭盔
案發時在拒捕

有圖有真相，只有示威者，沒有市民

點解要俾你拘捕 你都戇撚鳩

單機啦，上一頁
唔洗推

拒捕，有推撞，警察有執法權

比人扑爆頭都唔係呢條友, 你柒少陣啦

就算真係拒捕 都唔應該10幾個人追住一個黎打 同黑社會有咩分別 唔啱就打左先

你去死啦不如，屌你老母廢物！

流料

屌你都廢事，返去拎住個0.3含撚啦

唔係po幾張圖就當真相架
用個圈圈佢出黎有咁難？

咪係
屌你老母呀犯左謀殺個啲都唔會比十幾個人圍住黎打呀

而家佢犯左咩事呀

真係越睇越嬲 我覺得好似 啲狗一唔鍾意就打 反正佢哋都唔需要向上頭解釋啲乜 全部都係同一類人

非法集結

樓主五毛 起底 block佢 唔好覆

唔敢面對真相

係連登好少講粗口，對你破例，你老母比狗屌啊仆街冚家剷|

樓主快d死全家啦！屌你老母！